22歲，今日會出癌症Report

3點就出

會打定輸數
我只係想講人生無常
以前成日覺得唔會發生既野係有機會
真係要好好珍惜眼前人

可能良性呢

巴打加油

所以我幾大都買定保險

加油 希望冇事！

如果係就好啦

不過唔似

條脛腫起左

咁侯生 咩癌？飲食習慣？

加油巴打 希望你平平安安

咩料呀 咁後生

鼻咽癌

冇得解

唔係家人,因為屋企人冇人生癌

樓主加油

巴打加油，希望冇事！

大步檻過啊 會冇事既

我19炸

唉

如果真係就有排煩

好大機會要停學

之前做野上年出番黎讀書

讀左一年開開心心

就又搞到咁......

你又做咩

加油啊巴打

祝福你冇事
即係無端端有？

做緊化療 係辛苦但唔係想像中咁恐怖

做唔到d 咩, 只可以幫你加油!!!

現今科學咁倡明, 無論點都好都有好返既機會，唔好放棄!!!!

GOD BLESS U!

加油 一定係好消息

加油，祝平安

都係鼻咽癌？

你都要加油

加油呀

兩位巴打加油！

淋巴

點發覺自己有？

加油。保持樂觀既心，是最好的良藥。

加油 隔離post有個ching淋巴4c期都recover到
同埋可能係良性呢
good luck

無事嘅

我都要停學不過是但啦 命仔緊要

洗左幾多錢？

all is well

佢係鼻咽癌4期

我有睇佢個Post

樓主，我明白

試過眼見差唔多既例子
不過最後捱唔落去

結果宜家每次見到都覺得個心超唔好受

希望你捱到過去

鼻咽癌算係不幸中之大幸啦
癌症嚟講呢個算存活率最高嗰批
利申老母8年前係鼻咽癌 電療完後自己用食療醫好自己

祝你好番
大步艦過
唔好放棄自己

無事的

巴打 試下用食療去幫助下
我聽屋企人講食蕃茄係好ok

巴打加油 撐住

我是來支持巴打的，加油

加油

多謝你地

呢6個鐘好唔知點

唔一定有事 好多人淋巴都無啦啦腫 我都試過 又中耳炎 淋巴腫 我長期鼻塞
做內視鏡又話個鼻腫左乜乜柒柒 做個濕鳩EB病毒報告又話我好大機會有鼻咽癌
要做EB DNA先準 個醫生水鳩我 之後要我做埋切片 痛到仆街 最後話鳩我慢性咽喉炎
仲食鳩左2個幾月抗生素 大半年抗組織胺 食到個人虧撚晒
之後仲試過全身淋巴腫 去到醫院又話我腫晒喎 好危險喎 要即刻入院
入左院醫生摸鳩完話冇事喎 之後又照呢樣又照果樣 淨係照到有粒腫腫地 而家都退返
除左照左粒腎石出黎之後 話我乜事都冇
私家醫院昆水

加油啊 我都好唔鐘意依種無力感

大步檻過

食少D煙

買左保險唔代表唔會死

我情願被人水

冇食過

死得舒服d 好負面

科學倡明 但醫生會醫死人

樓主加油💪🏻無限量支持！

係我想法已經冇左錢既概念

呢排咁多lost先知原來咁多後生有cancer 但我去私家同公立做化療都見唔到d差唔多年紀

加油，有咩事可以係到傾

最舒係即死 唔係吊住條命

大把野煩,個實習仲要未完

問你死未

俾著我，如果好嚴重就唔鬼醫，醫親都收皮，唔醫果d又捱到好多年

祝福樓主

冇事既，加油

一定無事

請活下去。

我中二個陣有同學血癌 但都冇事好返
雖然停左學好耐 老套啲，生命有希望啊

可能今次無事 你的人生都大把野要受
有事當解脫 反而會有好轉 做最壞打算反而仲接受到

唔好害人
仲要內容農場

加油！

祝吉人天相

係香港
生不如死

能預見自己命盡的一天並不是壞事

巴打係驗血? 定係照野?

希望樓主比醫生水
最後乜事都無

加油!

等你好消息

冇事嘅
支持你呀！

切片定驗血？

雖然幫唔到你咩 但加油 至少要努力治療 不要放棄自己

bless u
加油

巴打 咁岩嘅
我一陣都出cancer report
細你一年又係做緊intern
一齊加油啊 你唔係孤單一個架！

抽組織化驗

窮J，公立醫院

咩cancer?

勇敢面對，祝你好運

巴打頂住！

利申 20幾歲，舊年確診淋巴癌

屌你，比啲信心，醫得好既，唔好死死聲，唔好放棄

利申十八歲個陣末期成身都係斷左尾

胃腸道間質瘤
中學個陣病發 而加復發

無事的 support你！

God bless you bro

加油 樓主。祝早日康復

除左頸腫仲有咩病徵令你覺得係cancer?
Btw good luck

good luck

唔知講咩好
但祝福樓主 順利渡過康服

good luck
希望你冇事

加油💪🏻

耳嗚,耳塞,鼻塞

你仲後生 就算有你做完療程都康復得快 當然都希望你冇事 大家都身體健康

依幾個鐘盡情係到訴下苦
分散下注意力 盡量唔好俾自己亂諗野先！
或者TG我都okay架
頂住撐住！！！！！

各安天命

害咩人 屋企人有朋友食完 前列腺癌好返呀
害乜鳩姐？

樂觀d 樓主唔好怕 有我地幫你打氣

希望你無事

我都腫左幾粒啦,
之前照過下超聲波,
睇過下醫生無理啦
到而家都仲係有腫,
又唔可以話腫既
淋結結大粒左囉
醫生話淋巴會纖維化唔會退
睇到呢啲POST 好撚驚

加油啊！會冇事架

食煙？

加油呀！

唔好自己嚇自己先

Btw 真係唔好彩就樂觀面對，好多人會幫你

利申：20頭開始。基因病-》血癌-〉淋巴癌(打緊藥)

差不多十年，係藥費甘d(7位數)

其實呢D點解會有?不煙不酒,冇家庭紀錄
有咩驅使你去驗係咪中左?通常呢D當你鼻塞傷風感冒

BTW,加油,冇事既

冇事嘅

巴打樂觀啲加油 好多人撐你

加油啊

虛驚一場姐

唔好放棄

加油 支持你㗎

巴打頂住

師兄加油，記住每一個人生都係獨一無二，發生既所有野都係一個經歷，令到自己喺某個位回望，原來自己人生都真係幾特別，幾精彩

其實冇話點解 只可以話係唔好彩 大把人食煙飲酒冇事冇幹8 90歲 又有人唔煙唔酒食得健康都好後生生cancer

一定無事，樂觀最緊要

你想傾咩。。同你傾到三點。。

祝平安 一定會冇事

當呢到facebook

我講真,我之前做串燒要吸油煙同捱夜,都係同你一樣,醫生都話你咁多因素都好可能係淋巴瘤或者鼻咽癌,之後發燒唔退仲入埋養和,又抽血又成,到頭來醫生都係話淋巴發炎腫大,食完抗生素無事,之後都間唔時又腫,而家轉咗行就無再發過!!!

btw比佢嚇一嚇個時無買保險都去養和,洗咗我成6萬銀

加油 好多人支持你

加油啊巴打，u will be fine

點解會有？遺傳定咩？

祝平安！

加油，無事既

加油啊巴打！！

千其唔好灰呀巴打，個人有希望啲開心啲可能會快啲好翻

巴打加油 唔好放棄

頂住啊

加油啊巴打 呢度好多人支持你

我之前都係22歲有

願主保佑你。

第一，屋企人有朋友
第二，你屋企人個朋友有無睇醫生？
第三，有無求證內容農場嘅資料？
第四，你屋企人個朋友係前列腺癌呀大佬，唔係隻隻癌都一樣架 係嘅就唔洗標靶藥啦。

巴打頂住！
會大步欖過

chemo做到第3/4期先開始辛苦

如果可以，我願替你受

想死好耐
唔好同我講有勇氣去死，不如拎勇氣去面對
因為我連死嘅勇氣都無，日日好似個名咁

加油 過來人

18歲生cancer而家斷尾

食蕃茄醫cancer都得咁d醫生應該唔洗撈

無事既

巴打加油呀！

加油，祝平安。

未做完暑期作業就返去做啦
一係就係啲人地講乜就信嘅死廢老

祝你平安健康 支持你

一定會無事！
加油！

巴打加油！

第幾期？身邊有同事第三期都康復緊 加油

巴打會冇事嘅

樓主，唔好太擔心。依家醫學真係昌明好多。

我舊同事又係突然患上癌症。仲要係白血病嗰隻。

佢停工做咗3年treatment。之後返番工。到依家都已經過咗4、5年。正常咁生活中。仲生埋小朋友。

唔駛太擔心。

樂瞳：「冇事嘅冇事嘅！快D好番」

唔好太過擔心
而且化療都唔係想像中咁辛苦

無事架 比d信心!!!! god bless u !!!

鼻咽癌
食太多咸嘢？成日外賣食味精？
有冇食煙/二手煙？

撐住啊巴打

加油呀 巴打
人生總會有希望
出左報告之後無論好定唔好
記得做自己想做既事
生老病死每個人都要經歷
平常心面對

保持樂觀心態
加油

加油, 實無事既

無事既 一定平安

加油啊 巴打
你咁後生 一定要打贏呢場仗 好好去見識個世界

Lm集氣

加油！
萬一真係就及早積極治療
諗點樣活落去好過一味諗死

樓主加油 我地一眾巴打陪伴住你

加油 無事既

點發現到

God bless you 巴打

巴打有食煙？
之前個同學都係20歲就鼻咽癌
但佢醫左一年 好翻好多
雖然果排瘦勁多
但而家做翻gym都變到好大隻 加油巴打

巴打加油 一定吉人天相！

無事嘅，巴打比啲信心

巴打good luck

熱氣者

撐住啊！加油

We the Lihkg

唔係，唔知點解無la la 出事。

呢家接受既標巴藥。 so far 都順利

支持你呀，撐住

Rip

巴打加油 god bless you
小弟後日都要開刀切一小段小腸
希望大家都無事

唔好自己嚇自己，報告都未出

加油呀手足

腫位軟定硬? 痛唔痛? 平常心啦巴打 我都頸腫過 抽組織沒事不過驗血踩界 而家每半年驗一次血

生活習慣正常同唔關屋企人事,好多癌症都係冇原因自己爆出嚟

我話你無癌就無癌

軟

定d黎啦 巴打
有咩上黎講 我一定聽

我係耳積水先去睇 頸腫自己沒咗

多謝你

仲有......

巴打係頸既邊部份腫?
近耳仔下方定鎖骨?

點發現？頸會腫成點？

希望樓主無事
屋企人23歲肺癌岩岩過左身
由發現到病發大約只有一年半既事
珍惜現在，珍惜身邊既人
尋日有傾有講，今日就可能唔再應到你

RIP

巴打加油呀

你呢d賤種真係唔死都冇用

我有個女神級既朋友舊年確診乳癌
而家已經正常做返野周圍去了
冇事的唔好咁灰

加油呀巴打！！！！

無事的，加油

RIP = Recovery Is Possible

加油呀巴打

加油 無事嘅

加油呀
心態好重要的
唔好咁快就咁灰啦

巴打正面啲
前排有朋友有CHECK到有鼻咽癌3期
而家做晒化療電療 康復緊了
一定冇事嘅

下方鎖骨

樓主堅強d，依個世界你仲有好多野未見過未試過，一定要好返

巴打積極面對

一定係良性呀巴打

冇事既 加油

巴打頂住呀

冇事既 樂觀心態好重要呀巴打

突登開個Account祝福你，大步欖過。

本巴打樂意請你食一餐飯，以示支持你勇敢抗病!

啲醫生好鍾意嚇人
之前我朋友屋企人又係話懷疑cancer
有9成以上係
跟住開刀割瘤拎組織出黎驗
結果係無事...
我朋友成家人咁就驚咗成半個月

咁多人死唔見你死

人生無常
我希望你剩餘嘅日子都可以快快樂樂

樓主，吉人天相一定會無事㗎。

我都好似有cancer
但之前照過超聲波又無
係有淋巴結腫 都好大粒下
但問醫生可能係傷風感冒致
無理佢 都成3-4年了

一齊講聲加油好過留粒膠啦

加油！無事既！

加油巴打！good luck

長期?幾耐開始?

God bless u!

冇事既冇事既 祝福你只係虛驚一場

食下蕃茄個個都好返啲醫生就含撚啦
100% work架？
睇下你啲語氣無知到
成隻豬咁閪蠢

加油巴打

巴打加油啊！

加油巴打 希望你冇事

有冇EB病毒? 以前有冇成日食咸魚?做切片你自己睇到鼻咽有冇腫?鼻咽癌存活率都幾高，過易復發

珍惜眼前人依句真係好重要
好多嘢都係失去咗先知道要珍惜
btw樓主加油

巴打加油 鼻咽癌治癒率算高 撐住 心態正面 個身體都會幫你撐落去

依d都算正正常常 食多d蔬菜冇壞 安慰劑又好
情緒正面d 對病情有幫左呀

助

巴打加油
一定會無事

巴打加油呀 祝福你！好老套 不過要相信自己 生命有希望！

巴打加油，一定無事！

on 9 ,未清楚就唔好亂介紹呢啲嘢比人

下 有問題？你屋企人無朋友？
有睇醫生就唔洗食其他野？
個個都會講自己知既經歷或者經驗去盡量俾意見人嫁啦

你上google大把有講蕃茄不嬲有抗癌既用途啦
你例哂點 都無用
蕃茄不嬲有益 我叫佢食咸魚 你再屌我啦
唔中意睇咪行開

仲有 我有叫樓主一定要食？必要食？有叫佢唔好睇醫生去食蕃茄？
我只係提出下 咁都有問題？ 連登咩事

都話屋企人有朋友都有癌
而家好返啦

屌 參考下 有叫佢一定要跟？
咩叫試

茄紅素舒緩前列腺增生，完。

下 蕃茄不嬲有益嫁啦
我再重複 我有加試下啲食療
無話一定要食
我其實好心講下 有必要咁咩？

希望一切安好

祝巴打無事

巴打 祝福你 希望無事

幫你占左卜
虛驚一場

無事嘅 加油呀巴打

巴打無事嘅，呢度全部人都真心支持你

樓主 我都係希望你除左用藥之外
都可以食下天然既野/食療
去抒援下 或者令到身體可以健康啲
點知俾人圍插 我頭先講既野 你中意就參考下啦 完全無強逼性

Btw樓主 我希望你無事
你仲好後生 一定會捱到

M

你點占卜？

我屋企人個鄰居話你係雞三萬蚊過夜
咁你其實係唔係？

唔好搞到自己成個師奶咁啦真係好肉酸呀

有我地陪著你呀巴打
有我為你打氣

有咩野就同我地講

振作 加油巴打💪🏻💪🏻

加油，希望冇事

樓主加油 一定會無事咖

保險狗 我屌你呀

永別

講返正題啦 講到唔關個主題事 唔會仲肉酸？
咁你唔信 關我撚事
無人叫你信我

巴打加油，保持心境平和，健康生活！

都係收收皮把啦。
人地咩野事都未知,就比d垃圾kk人睇。

會無事架

乜撚野叫參考呀？
講下呢啲都真係要屌到咁？
有啲人仲撚無品 你唔屌既？

有人千方百計想死，有人卻半途死於意外。人生真諷刺。
巴打加油

出事前？

早餐： 麵包，奶
午餐： 普通快餐店/ 帶飯
晚餐： 大部份返屋企食，有湯，有魚，多菜，少肉

巴打 我情況同你有d似 老豆個肺發現陰影醫生話幾大機會係腫瘤 幾日後出報告 希望係良性啦加油呀 you are not alone

弱智出翻去啦

加油，最緊要放鬆心情唔好太負面

好心啦 大家都樓主好
咪撚影響樓主心情啦

加油呀 巴打 💪🏻💪🏻

樓主講啲病徵我全都有

咁你就躝翻出去啦

貼埋啲content farm垃圾

咁多人屌你仲喺度死撐

屌你老母把口咁撚臭 食開屎？

為你打氣
要健康平安無事

都祝福世伯無事

得你地幾個係到吠姐
一個蕃茄可以影響到哂全部野？
你可以block撚左我既

但唔可以阻我入黎囉
我從來無強逼樓主去做

咁有得揀，你會揀無錢等死 or 有錢洗等死呢？

屌 同你一樣年紀 女都未媾過 西都冇屌過
如果就咁就一世 受盡病魔折磨痛苦而死 都真係幾慘
巴打 希望冇事啦 代禱

咁你死未呀仆街？ 過主啦屌

痴線架個傻西 死唔斷氣咁

巴打加油 god bless you

屌你老母臭閪

你真係迫人留言屌你架喎

如果禍與福都躲不過
就每天當沒明天捉緊愛人過..

如果無事嘅記得要珍惜每一日好好生活
支持你

你唔係咩？哈 傻西

咁無人叫你睇喎 哈

先22歲 拎埋report快啲準備開學
仲有幾十年騾仔你捱呀

加油

咁撚弱智都信 我係女人都覺得你好醜

點發現有咩症狀??
btw 巴打加油

頸腫唔一定cancer嘅 祝巴打冇事

撐樓主

巴打，加油呀
身邊有人前幾年廿幾歲都confirm cancer
家陣已經冇事喇，你都得嫁！！

保持樂觀心態最緊要

開始 人身攻擊

嘈到無野嘈 就搵人地舊料 哈

Bye

屌你全家

唔check下先?

加油呀巴打 唔使咁擔心
一定無事㗎！

冇事嘅巴打 唔使驚！

傻西，講下都俾人入agent。你咪慢慢同d同胞排公立，歡迎開臨。

人生無常, 有d咩想做既就快d去做

願你平安

食煙?

祝樓主好運

巴打加油
仲有我地！

22歲就已經可以出到份癌症report
算好勁

又係鼻咽癌，前幾日有巴打開post，佢係未期，而家都好番，樓主冇事嘅

無事既
我之前試過頸腫，只係口水腺塞左
祝你好運

我睪丸癌一期都照過啦
無事既巴打

btw仲有咩遺言

冇事嘅!

加油 祝你可以渡過難關

Try to smile啦樓主 無論點都好 都要笑住面對

加油呀巴打

強顏歡笑係做比人睇既姐

去咗公院照過超聲波 睇唔到有事
再問過診所醫生話係淋巴對病菌嘅後遺
可能十年八年先縮細
當咗自己無事 但樓主講起又驚驚地

加油啊巴打一定會冇事㗎
我都經歷過等report等得好辛苦呢個階段
船到橋頭自然直，同埋係等嘅時候發現
自己對世界嘅價值觀都唔同左，
同埋會更加珍惜同屋企人嘅時間！
希望你個報告出到嚟係好既
大家都支持你㗎

樓主做咗鼻咽內視鏡撿查未？

今日3點都陪老豆去見醫生聽report

巴打加油

人生無常

加油，一定無事

巴打 加油

好有心呀

平安

加油!!

阿彌陀佛

加油
希望係好消息

早排出post個位巴打都捱過左 樓主一定吉人天相
無論結果係點 學個位巴打話 珍惜眼前人
加油加油！

加油，無事既！

無事嘅 加油呀！

加油！ 吉人天相

加油，一定會好快好反架，比啲力量你

19歲果年我都同巴打一樣
果時仲讀緊書好撚開心
果年既聖誕係係醫院過的
加油

希望樓主無事

樓主我應該好明白你心情，我21歲果年都試過突然個鼻呼吸唔到， 去照內窺鏡果時發現有個瘤， 之後一直擔驚受怕，咩人講既安慰說話都入唔到腦， 直到切左化驗到無事先放下心頭大石，我明白依加同你講咩安慰野都無用， 不如諗下你真係中左果時，有無咩人係特別想見，有咩係一定要做，即使中左定唔中，同自己講一定要做果啲嘢，為自己定立想做既野，唔好令自己既人生後悔，加油丫

好恐怖。係咪就算健健康康都會無啦啦會患重病？只係講運？

On9
切片檢查係確診gold standard

利申：醫生

良性呀巴打

加油！
鼻咽癌康復率好高
呢隻cancer 對電療既反應都好好
唔好咁擔心 最緊要樂觀面對
利申：屋企人早兩年都係呢隻cancer 依家行得走得 好返曬

咁應該唔驚....掛?

祝樓主吉人天相

加油 巴打

香港醫鼻咽癌世界著名
唔駛咁驚

有無事都好 咁多連登巴支持你 咪咁易放棄 最後一定無撚事

耳嗚耳塞左好多年

鼻塞左成個月
睇完個post有啲驚

唔好放棄 加油

無事既巴打

樓主身體健康

頸腫姐係淋巴？
我腫左年幾兩年 一開始不停睇醫生
到後尾直情唔想理佢 睇完都唔知咩事

好威喎 但佢冇幫我做EBV DNA 只係幫我做左EB病毒指數 又點睇呀醫生

加油呀巴打 幾辛苦都要頂落去呀

樓主加油呀

盡人事 聽天命
不如而家出去玩下啦
點都要有信心同精神去面對
加油

祝你無事

我之前都有試過皮膚有黑色點愈黎愈大
後尾去驗
無事
祝巴打好運

加油💪

加油呀手足！

Good luck

希望大步覽過

唔好灰心呀巴打

加油！！

巴打加油，絕對唔可以放棄

早幾日我同事老媽子都出癌症report, 結果無擴散可以做手術切除.
有時真係到果一刻先feel到人生無常.

anyway巴打幫你集氣加油!

巴打咁後生無事嘅

祝樓主一生平安

平常心吧，

已加出發去醫院

加油啊
唔好咁消極 實得既

還日#盆閻其女,

樓主加油!
積極面對!

加油, 頂住!

係咪吸得太多二手煙

加油，條路可能會艱難d，但只要堅持落去，生活都係照樣過

聽下開心歌 同friend吹下水先
冇事嘅
我仲有1個鐘就睇report
但睇緊銀魂放鬆緊心情

冇事冇事 加油！

冇錢食標靶就一定死

十卜清

Good luck!

出左report未

巴打 加油 冇事既

鼻咽癌係最易醫嘅 只要及時切除就ok 而且冇咁易擴散 巴打加油！

呢隻癌好易好得番，唔洗擔心

巴打支持你

加油呀巴打
有咩事同身邊既人講
唔好自己面對

巴打加油
咩結果都好 一定要面對同諗解決方案
祝樓主身體健康

屌你仲賤過hsbc = hang seng bank coporation

頂住

有好多原因引致嘅
加油巴打

巴打加油 積極面對

巴打加油 一定無事既
祝你平安

朋友幾年前都係頸腫左，一check係鼻煙癌第三期
但宜家已經康復仲有埋小朋友
加油樓主！信念係最強既藥！

無問題

屌你老母

Report 一日未出，都唔好咁灰心住
重有成個鐘
搵其他野做下，放鬆下先
負能量/情緒本身就對身體唔好
你擔心/灰心都冇用，唔會影響到個report結果
可能只係虛驚一場
就算真係中左，你擔心灰心都唔會令你好轉，反而加重自己情緒負擔

所以唔好諗咁多，結果出黎先再算啦！

我係咪識你

搵套netflix睇，breaking bad

樓主💪🏻💪🏻💪🏻

冇事既巴打

點解會生鼻咽癌。係咪有慢性鼻炎炎症+飲食 食煙飲酒。
利申：我都有慢性鼻咽炎。長期處於喉嚨痛狀態 近5年幾乎沒食過雞煲 邊爐 辣野

💪🏻💪🏻💪🏻

Support u

癌症就係，冇得解

有人煙王酒王90歲
有人不煙少酒60歲肺

癌症真係到依家都解唔到

Cook？

頭先去醫院嗰時仲要比個Sales Gym既阻著

癌症真係好鳩恐怖 無病無痛無端端就話中 根本上無得捉

冇事既！加油！
巴打一定會平平安安！

add oil

前幾年長期鼻塞去check ebv病毒positive
嚇死我，去公立照鼻鏡同DNA 驗
最後報告話冇事
冇事嫁

巴打 祝你平安無事

嗰時驗出有遺傳病冇得醫 即場喊左出黎 不過暫時冇病發過 有啲嘢唔駛驚佢 就會大步欖過

仲有一個鐘

一定無事！

Ebv 病毒好多人都有，中病毒唔代表有事
EB DNA係準好多嘅的確
大家都冇事，身體健康就最好啦

never give up
可能冇事呢

巴打加油 祝福你

可能無事呢

冇事既

巴打一定吉人天相

祝平安

一定冇事架 加油

祝福你一定會冇事

你就日日屌唔同女 我就係醫院對住班阿嬸

好返之後你日屌夜屌喇 加油呀

加油呀 無事既

無事嘅，加油

祝Ching大步檻過！

求樓主報喜不報憂

我都係喎 19淋巴

Try to smile

加油呀！後生仔

爸打加油

因為工作關係，知道同接觸好多癌症病人，亦都有唔少廿幾歲就生，不過都醫返好，癌症唔係絕症，不過醫時過程會驚同痛苦，辛苦你啦🙏🙏

bless you

無論結果係點, 呢到都有一大班連登巴打撐住你

樓主加油
無事架！

化療 無想像中恐怖既， 當放下假，瞓一場大覺。
千祈唔好信d非主流療化 ，例如食療 個d 濕鳩療法。害死人架

樓主加油唔好怯
最多都係同啲濕鳩Cancer打返場啫
平時我地連登仔起碼都一打十

support

真 係頭幾日會想作嘔 冇咩胃口 但之後都行得走得食得 可能後生同做運動係真係會好啲

加油阿巴打

留名

後生會好d recover 得好快，無乜後遺症

祝巴打大步檻過

集氣 🙏🏻🙏🏻

加油!! 希望你無事

加油!!!!!

係頭兩次辛苦到仆街,之後都冇咩特別,係個口有時會爛咗好撚痛 但都唔係經常

加油！！！！！！

我係打到第三個療程就開始辛苦小小 不過捱過左就好了 我仲以為得我咁後生有cancer 有人圍爐個心都有共嗚啲

係既 希望快啲搞掂

如果d所謂自然療法乜乜柒柒偏方係得嘅,一早變咗主流啦。根本乜d嘢就係借人對癌症同化療嘅恐懼嚟招搖撞騙

我都係第三次開始胃脹胃口差，但完晒療程又要做多兩次手術

宜家希望身體無事，頭髮快D生返晒咋

利申：過來人

祝你身體健康，無事嘅

無事架，放心

報告話無事 就當發左個惡夢
報告話有事 就當無事發生繼續開心做自己想做嘅野

good luck

會無事嘅！

就快知.....好緊張

加油 你一定會冇事

加油啊!! 最後一定大步攬過

集氣!!!

希望你冇事..
加油

加油
屌

加油樓主

巴打吉人天相

加油，一定會好返

之前做左次切出黎驗 依家黎緊照pet ct希望冇曬 唔洗電

可能惡性bor

你都知呢到幾燈

祝福你！

集氣 最後冇事

咁撚黑心

祝福

祝冇事!!

集氣！！！！！！！！

會無事
加油

祝福所有人平安 身體健康 長命百歲

3點了

All the best!

真係唔洗驚
我有同學都係咁
唔見左佢個幾SEM
今年又見返佢，輕輕鬆鬆上堂
所以樓主你比心機做哂個療程佢就得
加油

會冇事嘅加油

有我地陪住你
巴打 u are not alone

無事

YNWA

樓主仲未覆

樓主加油!

陪伴巴打

3點已到, 等睇report

樓主加油
利申：淋巴癌好返差唔多一年

仲等緊

樓主 我愛你呀 千其唔好有事呀

撐住

希望你吉人天相啦

希望冇事啦

好多都淋巴癌 利申我都係

冇事既 吉人天相

等你消息

希望你無事
保持希望

巴打好返未？

add oil呀

巴打保重 report 點都好保持正面

生命無常
無論咩事都好
珍惜就夠

巴打 你會無事架 加油

樓主讀緊書？出嚟做嘢未？

加油💪
信你會係良性

希望你冇事

btw 加油

無事架啦

So much love

無事架 加油！

有經歷既 先係人生

集氣集氣，大家都支持你

加油集氣

加油呀樓主

正能量 up
希望無事

😔

唔會有事架

三點啦，有結果未 無事咖可

加油！無事架！！

無野既 定d黎

有事既話 良心醫院應該會盡早通知你 應該無事既 仲要你慢慢等

加油 bro

正能量!!

我絲打黎😂 仲有一個療程

巴打加油 之前有朋友有事 最後發現係良性 無事了

唔係咁講呀又...
個醫生都唔係早你好多分鐘睇到份報告嫁咋...
每日咁多病人... 個個都早通知咩
不過都希望樓主自己嚇自己

加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油

而家仲緊張過世界盃個陣睇var
希望樓主冇事

冇事架！take it easy bro!

加油啊 樓主！

平常心，無事既

無事既！有事保持信心面對！

加油呀Ching

絲打你幾多歲？點發現㗎？
加油呀絲打！你都會好快好返㗎！

加油呀樓主！！

唔會有事㗎 加油

加油呀！無事既

放心呀巴打！我之前都照過鼻鏡
醫生話見到我鼻咽有d腫幫抽組織檢查
佢抽完都話唔似腫瘤
既然醫生都話唔似就應該唔係
放心呀！

好人有好報

絕對無事

點呀，出左report未？

樓主唔好睇唔開..

樓主加油！！

結果如何阿～加油！

樓豬加油

樓主希望你吉人天相

仲未上水 睇怕都

[

仲未

無事既！諗定去邊到慶祝啦

仲有2個就到

樓主一定吉人天相

樓主睇伊利沙伯耳鼻喉？

結果有事，唔好搞咩自然療法，9成9死都仲快

上次我去睇耳鼻喉約左9點 等到成11點先準備見醫生

巴打加油 早日康復

加油 希望個報告ok

咩事都無，大步檻過

💪

加油，會好翻

Fighting

希望樓主冇事！！

best wishes!!!!!

食住3點3等好消息

加油呀樓主!!

仲有一個

我19歲 頸果時腫左摸到有粒野 去check先知cancer

希望樓主身體健康

個陣屋企人有癌
等報告個下想知第幾期又係好煎熬
臨入醫生房等叫名 個心跳得勁快
最好件事都過左一年 依家已經復康時期

雖然加油依兩個字好儉價
但保重 頂住啊！

加油巴打！

加油，祝平安！

陪你一齊等
YOU ARE NOT ALONE

加油阿

平安！

吉人天相

有信心就無事

爬返文你好似怕鼻咽癌。 宜個好似好難醫，死亡率好高。 巴打加油！無事嘅

冇事既 感冒姐

希望無事

巴打加油!

加油啊！

Support

加油加油！

一定冇事！

巴打支持你，捱過左無事入返十萬落我户口

巴打之前做咩工？覺得關唔關份工事

加油 一定要保持樂觀心態
我知道好難 但心情會影響到病情
最好乜事都無

一定會無事嫁

仲會有咩癥狀？

我鎖骨對上有粒嘢，傷風感冒時會腫，按落去會痛

睇完個post淆淆地，不過都成十年，應該無事掛

實無事

加油呀
一定無事！

加油，
希望留言既巴c都身體健康

廿四歲睾丸癌
共勉之

樓主吉人天相，平安無事

TAKE CARE

祝你無事 虛驚一埸

巴打加油!!一定無事!!

係咪冇事，恭喜晒

有需要協助 你quote我
記得問醫生d血超左幾多

利申:過來人

>15要mon 實
>25就確診

我嗰陣時第一期 27x

要知道係邊個器官有事
唔使驚癌症只會嚇死人

加油呀！！！！無事既！！！

LM

早排又係摸到腫
Check過無事
醫院都話有部分人係會腫起摸到

加油樓主
願吉人天相

咪亂up
香港醫鼻咽癌好叻
末期都醫得到

加油呀!! 冇事架!!

加油樓主 祝你一生安好 大步艦過 無事既

祝福你

冇事啦，放心

手尾長呀麻

醫好都生不如死

集氣一定無事

結果點

加油樓主 唔會有事嘅!

你呢啲人都幾黑心

我果時都以為係 但後尾一check就2期
其他癥狀又好似冇

加油，22歲大把路等緊你行

話你無腦就無腦
你生存都浪費緊地球資源啊你唔去死

問題係其他癌症都無鼻咽癌咁麻煩

咁叫黑心??

你個粒有冇腫痛架？同埋幾大度

賭40蚊冇中

如果有事 醫院會提早打黎叫樓主返去
所以應該無事既

ching平平安安

係咪好想俾錢我呢

無事既！

4點啦wor結果點樣？千祈唔好做傻事啊可以揾我定傾訢

你淋巴2期就好快搞掂 我4期要做多一二期嘅一倍化療

樓主加油!!!!!!!生命滿希望!!!!

巴打祝福你冇事 健健康康

你又知佢係吉人?

加油 一定無事

冇事嘅，仲有一大班巴打陪你

最近翻睇breaking bad，會諗下如果生cancer, 香港有無機會做到咁極端
Btw 加油

幾大粒？我條頸由細到大都有一粒細細地既野 但冇點理 依家睇完你咁講有d驚

Btw樓主加油

都係一句祝福姐 做咩啫你

加油 實無事 等你好消息

會唔會係空氣差問題?

想問下你地係點發現？

有腹但唔痛 好似2-3cm但正常係幾mm好似係

加油！希望你無事！

你果時洗唔洗電

樓主加油
我都係22歲嗰陣生睪丸癌
而家過左三年都無事 捱得過既 幫你打氣

祝福你無事,虛驚一場

無事既,加油

你摸落去會每痛或者腫

似係同醫生傾好耐...

最辛苦就係等報告個下 樓主都捱過左 餘下既事有咩可怕？ 平常心就得

你係得一粒？

加油呀樓主
睇到我都好緊張

我果時感冒睇e生 佢摸到有粒野然後叫我去照 之後就發現左

佢係幾粒串埋 後尾照全身先知胸口都有少少

巴打加油
屋企有一老一嫩有cancer 有時真係未必有原因 生活環境太多毒素令基因變異
依家兩個屋企人都冇乜大礙 所以巴打唔好放棄

樓主加油啊!!!!

咁係要切定做化療?

一撚定無事!

點啊你

唔一定生係睪丸到先叫睪丸癌

係照超聲波？
使唔使再抽出嚟驗？

各位有心既既絲門
你地有心啦

總算過左一關
抽組織檢查冇癌細胞

不過醫生話情況拖左好耐
要做手術

另外,真係好擔心既可以做磁力共振
咁就一定check到有冇癌症

祝福巴打 希望無事

巴打加油， 祝你健康

好波！

恭喜

而家多咗咁多人後生就生cancer
真係值得要關注一下
btw, 巴打加油

good！

太好啦巴打

鬆左口氣

Congrats!!!

都話你冇事架啦！

恭喜樓主，希望大家都身體健康

22歲仲有好多好多野等住你做
既然知道無就唔好望番轉頭 繼續做你想做既野

佢有冇叫你做pet scan 最準

Mon咗幾個鐘頭post就等你依句冇癌細胞
祝你日後都平平安安呀

恭喜晒

樓主 hoball

祝身體健康

祝福巴打 身體健康要緊

巴打恭喜你呀

恭喜 今日總算睇到一樣開心既事

記住食返餐好嘅啊！

巴打
今晚食餐好架啦

好彩，如果唔係真係好痛苦

恭喜哂

恭喜巴打

恭喜樓主

連登最有愛嘅post
btw恭喜,祝埋你手術成功

其實樓主個鼻腫左？ 有冇話咩事？ 要做手術？

一開始照超聲波 之後再手術拎組織出黎驗

樓豬好波

加油頂住!

即刻去食餐勁慶祝下先喇

切左有事嗰一邊
之後做左兩round輔助化療
甩頭髮係灰d 但而家同普通人無分別

咁安心今晚食餐好架啦

太好啦…
可以輕一口氣

記得要照左pet先 無pre op imaging 到時砌出黎有你就唔知點算

要呀,癌細胞入到脊髓,再遲d發現我就癱 電療就淨係搞脊髓果d

btw電療好撚貴

恭喜巴打，以後都要注意身體呀

Btw, 我媽鼻咽癌二期，仲有兩日電療要捱

我十年前又係腫咗 但唔痛
照咗加抽過一次check咗冇嘢

再近好似又腫返
唔知check唔check多一次好

脊椎先啱

係office眼濕濕，冇事就好

恭喜晒巴打
捱埋個手術佢就冇事嫁啦
然後仲有幾十年你番工 供樓

巴打 無事嘅

恭喜！！放鬆心情去面對

恭喜巴打啊

陪佢一齊生cancer? 不了

睇到我都緊張埋 恭喜晒巴打

係時食餐勁架啦

恭喜哂

有冇咩副作用

恭喜樓主
快D好返

睇post睇到自己都緊張埋一份
祝福樓主身體健康 一生平安

Check 買個安心都好

精神

我真係恭喜你阿

好想問如果無啦啦去做body check， 要點先check到自己有無事

我就係隔離post 鼻咽癌4c期果個巴打

你把口咁撚臭睇下幾時輪到你

我自從康復之後明白到對啲仆街唔需要客氣 中意就屌柒你

次次見到有後生仔生cancer
都好驚自己會係咁

恭喜曬🤟🏿

恭喜哂 珍惜生命 上左寶貴一課 要愛惜身邊既人

上個月都摸到頸生左粒野 遲遲未散
驚到即刻睇耳鼻喉科 個醫生摸頸摸左幾分鐘都話摸唔到 佢話你驚既就去照埋超聲波 即刻係隔離放射專科照埋 好彩話無事好正常
放下心頭大石 如果有巴打都有咁 拿拿聲睇 呢d錢唔慳得

Nice bro

同樣22 歲，巴打加油！

恭喜！

咁就好 巴打要早日康復 過番精彩生活
仲有好多人等緊你架

電完背脊有少少痛 過一排冇事

醫生有冇講你咩事?睇黎可能你係慢性咽喉炎

congrat bro
原來連登都可以咁有愛咁正能量

個磁力共振成8千......

冇錢,要諗諗方法

good!!

一講 磁力共振就諗到皆大歡喜

認真 呢d錢唔慳得 照完你個心定哂好過日日左諗右諗

公立醫院專科醫生轉介會平少少

4期都掂, 勁

切片唔準過MRI?

都係等做手術切出黎做病理切片，準過磁震的

睇下食到幾深

樓主加油
點解而家咁多後生有甲狀腺/淋巴問題

其實咩係切片？
即係抽鼻咽組織?

我腮腺瘤. 29號出REPORT,
如果29前打比我=惡性

係點格?

唔係，其實佢而家做手術，就係切左鼻入面的腫瘤出黎，之後就會抽去冷凍佢進行切片檢驗，最終確定係咪良性。

巴打你呢個係點發現 我腸胃都有毛病怕變成咁

耳仔對落有腫瘤,
要做手術CUT, 手術風險係面癱,傷口流口水
開刀傷口10幾CM長
唔做就會一路大壓住神經線, 都係會面癱

做又怕.唔做又死

巴打 叻叻 多注意健康呀
均衡飲食 運動

巴打加油啊！我又係22歲，今個禮拜四抽骨髓兼等上一份骨髓報告，等報告果種不安我都經歷過十幾次，所以要加油。

唔係cancer就好 加油

手術切出嚟或者抽出嚟嘅標本會浸入甲醛溶液formalin
然後send去組織化驗室
醫生會做個gross examination然後提取適當嘅部份去做processing
化驗師會將處理過嘅標本切成超薄片 一般係4micron
放上玻璃片 染色 再俾醫生喺顯微鏡下面睇

有需要時 醫生會再指示
加做special stain, immunohistochemistry (IHC, 免疫組織化學) 甚至molecular tests
進一步確定病症 病情 期數 能否落標靶藥等等

恭喜巴打！好好珍惜生命！

健康真係好緊要
恭喜巴打

恭喜你 珍惜人生👍

有80%係良性 希望你係個80%

祝各位身體健康

THANKS

有咩都可以pm我傾 用我有限既知識幫你

勁啲嘢喎
據說有時會俾福爾馬林溶咗腫瘤，真？太化學

恭喜巴打!!一定要做埋詳細檢查啊

我大致上都知道係點, 日日係咁GOOGLE D風險病例

疤我又唔叫好MIND, 係好怕面癱ONLY

我又未聽過呢樣
Formalin作用係fix specimen

Btw 恭喜返po主先
放下心頭大石

通常入黎呢啲POST 就會覺得自己都有CANCER

睇你邊個stage
當你係患者，我只能贏呢場仗
必要時開面都要啦

如果擔心化療... 我化過，5日嘔60次
價錢不是天文數字，公立醫院價錢

“問題係其他癌症都無鼻咽癌咁麻煩”

你呢d人真係收聲當幫忙

肺癌、腦癌、胰臟癌呢？3大殺手
有個病友由發現到走 21日ja